唔識講野 = 冇朋友

唔講野/會講錯野?

無話題+無聊份人 搞到成日佢到講 自己onon99坐係到

永遠自己講完 大家比唔到反應咁 好辛苦

咁咪做聆聽者囉，無野講好過多廢話

一樣
0朋友
見直人會講唔到野
上連登先吹到水

我反而見真人先吹到水
網上吹唔到 事關依道太多細蚊仔郁D就屌人老母

一句兩句止
話題終結者

我都係多數做聆聽者 諗到好想講嘅嘢 組織完再搵機會講出黎 D friend都會畀面笑下

可能真係覺得好笑 唔係比面呢

我屌你老母

朋友呢啲睇夾唔夾姐 唔係個個都要識講野先多朋友嘅

依道D細蚊仔 郁D唔順自己意就開始黎料

人大咗有時係唔想識朋友
感覺好脆弱 寧願避開將會發生嘅傷痛

唔識講野 真係少左好多機會識人

怕自己沉左落去 有不必要嘅非份之想

咁都好過成日講錯野得罪人嘅

True

多輸入，先會有輸出㗎嘛
多d學下或者體驗下唔同嘅嘢，多咗經歷，咪會多咗嘢可以同人share囉
成日匿埋打機，睇埋d無營養嘅嘢，笑下笑下onon99又一日，你梗係無嘢可以同人傾到啦

我又係，不過冇所謂。

證明咗個圈子唔岩自己，多少朋友已經唔再重要。

唔通啲MK講野好有營養咩
Mk抄下人既文章再加自己溝女經驗已經贏晒
仲未計有樣有身材既MK

一個女人乜都唔識 但係好高好瘦好gf感覺
一個女人拎10A但係薯仔樣成面粒粒
你㨂邊個